奶媽抄煲呔條舊橋嚟踢走茂波！

奶媽抄煲呔條舊橋嚟踢走茂波！